男朋友同我拍拖拍得好hea

雖然唔係想比較
但每次都會諗起ex
對我幾sweet
相比現任既hea覆

你之前係處 而家唔係

九唔搭八

不願面對

愛你既人比你愛既人好

秒

搵返你前度囉

分數問題

你高質過你ex佢咪對你好d

現任高質過你咪hea d

搵唔番block晒

我ex高質d

你以為姐

問過frd 都係咁講

高唔高質唔係睇表面

你現任高質d你地唔知姐

比帽你現任戴 激下佢囉

高質就hea我
咁拍黎有乜意思

我又唔係d咁既人
不過拍得唔係幾開心姐

咁你想點
分手囉

睇黎講中左

ex高質d
咁你又同人分手

其實你比較得就已經好唔尊重佢
竟然係咁我建議你搵第一個吧

分手囉 諸多要求

你唔係處就咪撚上連登喇污煙瘴氣

下個會更好

咁之前因咩分手

咁咪搵返ex囉
唔好害撚左你而家果個啦

一語中的

拍拖拍到要問fd
食屎啦

樓豬同你講一段戀情平平淡淡係最好，
唔好諗住日日上ig show 去旅行食好野

真
最便宜既浪漫先係最入心
一齊打下機一齊散下步感受下對方
下下送金送花有撚用咩

如果比你現任聽到 真係會hurt到爆

你係咪肥婆

屌你老母八婆 乜撚野都你啱hea尻你 你又有無hea尻人呀 自我中心 雙重標準臭閪港女屌你老母臭閪一百次

真係頂唔順咪分手囉

唔好俾我批死你假如你個ex搵返你你即刻投懷送抱啦

賤過地底泥

正正經經分手搵過下一春大家都好

你攞佢同前任比，佢都可以覺得你比起佢嘅Ex差更不值得佢付出呢。人比人，比死人

咁咪分囉 問問問

你係雞黎ja 想點呀？

屌你老母 拍緊拖都仲講得出個ex高質啲
又睇唔出你有幾撚愛人喎
死港女

咁你哋又散 搵返ex囉

唔怪得你個ex飛咗你

既然

分手囉，拍到咁chur 我唔好單身？

死臭鴨 自己冇女屌做一世處男 你最冰清玉潔
再唔係你自己都唔係處你都搞到烏煙瘴氣

你係咪平時比港女打到你變弱智呀？
樓主隻死臭雞有男朋友仲成日提ex都仲幫佢口
睇死你就算有女都係成隻狗咁

你個高質ex, 覺得你太低質而block你,
你條低質閪仲想人地唔hea咁同你拍拖?

近墨者黑

條路自已揀 仆街唔好喊

唔開心就放過人啦

DLLM撐飯蓋你拍拖拍得唔開心咪分手

覺得人地唔高質過你ex咪分手搵返ex囉，拍拖拍到要問fd你不如唔好拍

覺得你話唔係處上連登烏煙瘴氣唔啱就係幫佢口 就係俾港女打到弱智？ 中間請問有啲咩關係 睇黎你唔洗俾人打都弱智喎 死臭鴨
咁你到底係冇女屌既冰清玉潔處男 定係搞到連登烏煙瘴氣既非處臭鴨姐

處男就一定係冇女屌？一定要婚前性行為？自己話人冇logic前好心番check下自己句野有冇問題先喇柒頭
想做樓主隻狗咪出聲囉？好肉酸呀你

話佢非處你睇下佢即刻幾激動

你ex叫咩名 我幫你開埋po搵番佢出黎好無呀？屌你老母

點解係要求對方高質而唔係諗下點樣令自己變得更好
自己變得更好嘅同時更高質嘅對象自然會走嚟你身邊

放心啦，下個都會更差

快d分手啦樓豬
可能你個現任係等緊條飛你既導火線先拍得咁hea

若覺得第一位最愉快
為何上一位不釋懷

睇黎你都應該唔係

識唔識尊重

臭就臭啦無處要求咁多做咩？

不能同意更多

睇左兩頁你咁撚鐘意個ex咪搵番佢 多撚如 講乜都話ex好d

臭雞唔好講野

咩叫邊撚到咁多處
個個女仔正常一岀世就係處
唔好以為你唔係就全世界都唔係